Fifa 19 UT 討論區 (13) - 奉孝殺戮唔開新post

第一次walk out....

如果係咁我用wilson king gray果堆好過

其實點解godin 4萬幾deal到
68 pace ＋shadow 其實唔大問題wor

Sbc即刻出隻lb
用25k買咗拉狗先 就整前場有無得諗

艾拿奧杜域都好用過莫奶

因為D 人唔滿意張卡 覺得應該要勁D
阿記papa 同利記keita 都係咁

有咩位好upgrade?

甸奴打cm用落mama, seri仲勁

蝕晒chem wo
442仲好啦，放全西甲人
之後先後備換出非西甲高rate，一樣可以10 chem

個價起哂啦 琴日仲係23K 有交易今日已經要28-30K

IF Anderson出得幾日會唔會好貴

下個位點upgrade好？

嘩個標題
sor
食緊飯

cm

81福仔貴過我每一隻人
屌你我想換左翼

今版西甲多中堅選擇過上版 烏迪迪 拉莫斯 華拉尼 馬體會黑卡 4隻都勁又快

見好多藍卡都無貨，係咪入得過

pace+finishing高
但其實射波麻麻

下個禮拜可能又有sbc

岩岩睇埋價, 原來又係垃圾黎

好多人都courtois+ramos+varane
check下先知原來咁貴

好多人都做左untrade SBC

個名唔識+84都已經知

ALISSON有時都派膠 買DDG試下先

CM邊個好，但Herrera 後上入好多波

講緊trade個d，文迪個d 5萬都唔放

多d綠色線：
靴里拉 > 基達
VVD 轉LCB
Matip > 大衛雷斯
阿諾>Danilo

10月尾先有第三輪

咪一樣 EA要派比你既時候點都會有

我西甲隊就係卡左係中間位
四萬幾godin一上就十二萬umtiti
無錢課

但我覺得godin個價會上番6,7萬

ddg好撚勁，但已換94尤金

Alison
Ederson
Handanovic

三隻龍點比較

ICON 龍不了
補強其他位先好D

其實係咪應該將丹比利變rs
Koke變cm 好啲
中堅換拉莫施

Artist 點解無人用 同咁平 無速？
我班中場用完比波勁準

Ederson可以收皮先
其他未用過

Ndidi upgrade去下一level有咩推介
費蘭甸奴? 法賓奴? 馬迪?

小事
下個post就轉標題

睇下我黑到...

勁喎
係有時CALL龍出黎唔識用手 走去用腳比人彈入炸喎

咁英超都係嘅
sanchez之後van dijk都差一倍

依家oblak+nacho+維拉利爾黑卡中堅咋

見咁平即刻買隻黎用下先

岩岩放左隻VVD 119K

你不如等我比個buy now你

買咗啦
14250

真定假呀 今集反而無咁在意食呢啲卡

好彩我100K左右入咗

玩下啲冷門野

拿卡好好用
靈活又唔易比人屌開
第一場就中眉中柱入波助攻

岩岩無聊做UPGRADE中撚左華湯根
唔想曬野就放一放隻VVD先

英超仲有無類似物體

有無人有用阿古路？

VVD真係好用 華湯根就未用過 唔會太慢?

vardy都好鬼勁

有冇啲左腳有精準射門前鋒介紹
用史獨右路鵝眉月頂精準射門多數入
但史獨太慢

恩尼斯達，parejo代替祖記中場啦，一萬買到
丹比利&祖記後備先換出來

丹比後備就算放落ST都得，睇情況用，今集下半場60-70分鐘換跑狗出來效果好大，所以隻lucas potm真心好屈

一射就入

食左ANCHOER應該可以接受
同埋主要UNTRADE中
唔想浪費野

係我個隻黎咩

大家用咩陣多？

大量收Fifa coins

咁堅 即刻買返隻試下先

想問sb全部淨打pro 一場贏4粒以上有冇可能個rank上到elite1??

其實應該轉打world-class, 但唔多穩. 贏都係贏一粒

正正子，廢托好勁

佢真係好撚慘, 連主人都唔認得佢

有無人用過STERLING

好難打呀world-class..

有冇kane食評
想入番隻

想問吓明明冇食任何提升嘅卡，但點解能力值都會加嘅 ？

基達冇事，星期日對鏝出得，個價會唔會又升返

英超有咩左閘抵玩

我都唔夠抽..... 但唔知pro夠唔夠我上到elite1

有無人可以指教下小弟點防守 成日拍埋去唔識踢走個波之後比人過 一係就人地左右斬埋去我頂走個波助攻比人反勝

world class難打在 好撚難守
屌佢老味下下禁區頂射波都一定入既
我打world class場場開大 兩隊加埋4球以上
有時仲要3:3 4:4射12碼

我低星就打傳奇
高星就打世界級...

見張卡面好唔同 即刻賣撚左佢先

打world class不如打legendary

WEBAPP 無型仔樣睇

LOAN隻美羊幾好用wor

本身有張basic 卡 全能力加少少

儲錢試下先
thx

點解咁講?

反而legendary易打啲???

精準射門好勁

比你打多次

我上集覺得world class仲難過legendary (個人+幾個fd都咁覺得)
其實2個難度容錯率都一樣低 倒不如打legendary高分啲(難度冇明顯分別)
今集每場1-0 2-0咁 入一兩球就猜 唔好貪心想再攻失返 因為clean sheet bonus好多

垃圾quick sell

英超仲有邊隻右閘抵屌

吾你老母...

好唔好用就唔笑
吾你老母就一定要

list黎 仲要比ea打tax
quick sell仲好

4321進攻

Ucl upgrade 第一包 lovren dier 第二包史獨 blind 第三包 米勞列 唔知咩 全部都有利

知

呢2日SBC全部中垃圾，得2萬幾，想換走adama同CM可以有咩換？

CM Seri/Ox 都好用
有20000幾應該夠做lucas任+換CM
lucas任仲會有啲金包 可能仲抽到好嘢

今集既rashford同martial邊隻好用啲 好似好小見到咁

近呢幾日D sbc全部仆直 最高83 點解可以咁黑

Lucas任唔係要4萬幾咩

用緊屌摩

今集電腦難打過人好多倍

同埋joe bryan

無敵身位 傳波準 防守屈 仲要泊大巴

食哂身位可以比人搶返走個波
個波彈黎彈去又係彈返比對面
跑贏人地4-5個身位可以比人後追
我究竟玩緊乜野

遠射呢仲有
遇著高chemistry 係度彈彈彈就仆街了

原來係咁，我仲以為默契去到10就會加5，因為有啲默契得5就加1

個中場撞幾撞就散

但真係好唔鐘意打online對人 每次打online都會好炆

所以想每星期打夠想elite就算

迪迪仔真係幾撚勁 場場救到必入球

搵幾條黑色大肉腸輪姦中出十連發都得

用9k買左ucl rare人
回本了

加埋獵人仲勁過耶蘇

雀屎佬

係咪啫係而啲卡？

thx

咁樣其實有冇問題 未用過

右閘呢？

唔係，呢類冇撚用
講緊係每張球員一開始都食左Basic Chemistry.
你當係每人有６點比你配，一開始佢幫你平均分左
但你可以自己再分過，例如３點速度３點射門咁

E2E3好易啫
每日揀兩隊廢嘅打lengendary, 其他打professiona都應該上到E1

150k可以點upgrade

Vidal咁慢都用

yedlin

食呢d卡好有用 反而pace唔係必食
成隊食完之後影響幾大下 食左偉哥咁

Lloris同韋利安點解咁平

視乎本身個卡bank多唔多 我用咗7-8K咋

因為太多右閘 市場有太多選擇

呢個係你食training卡時加多啲

炆個點係邊

打電腦仲炆

用三 四場就廢 ut定律

不過打電腦輸左自己知
打人輸左兩個人知

美羊仲好用wor

即刻食保一保先

數值上真的影響幾大
呢個食左ARTIST

呢個唔食
因為我施華擺CM 比較少衝上去遠射 所以放棄MAESTRO 主攻DRI 同PASSING 好爽

比比鳥外係咪都冇咩右閘用，想要隻出波好少少呀

打小個0?

聽完巴打講 大約20k買咗兩個中場
努力儲錢買後防
目標cb 拉莫斯
Lb 艾拿巴
Gk 古圖斯
貴到

好靚既卡面 good luck

睇呢個 上面有BUG CAP戈陣

有無巴打, 打打下UT自己無啦啦自己轉陣? 因為我本身有A B兩隊,兩隊唔同陣容, 打緊A隊時無啦啦自己轉左B隊陣,次次打打下都要轉番,好X煩

我新手唔好意思咁多問題

啫係默契風格嗰啲卡？

我會針對弱項或者自己打法食。

值幾多coins

點執好 隻美羊loan 完會用返laca

唔知點解同人打online會緊張啲

想問吓如果打控球嘅話
藍閃jorginho 好唔好用？

我好多下半場一開波就俾人入
踢踢下會feel到唔對路
猜到我傻，禁區頂一腳就彎入我
有次踢到差啲喊

藍卡好賺錢

巴打又唔洗喊既

我對過上面果隊
可能你太多special比EA handicap咗
我用普金公廁輕鬆贏咗

平時對返普金公廁難打好多

SORRY囉

炆到喊
大家打sb都明啦

堅持抽卡同做sbc

我隻卻奧斯食左MAESTRO 97 SHOT POWER 99 LONG SHOTS
擺攻中係咁鳩射

想問下文尼定otw anderson會好啲

係 最貴通常係Hunter、Shadow同唔記得
通常打幾場再諗幫佢食咩 鳩食其他能力低左可能仲差

咁誇張 不過都明嘅

但其實如果係每日打4-5場嘅casual player，打division rival定squad battle嘅回報高啲?

下一步應該點

Mane，價錢反映晒啦

LB RB

英起啲普金價痴哂線

英超啲後衛好廢⋯
比起之前用意甲同西甲
真係天與地
但為左De Gea

咁樣會唔會over咗 我好雖要佢cut埋中間 現位position 係咪好緊要？

大家有冇類似情況? 每日唔想打太多場

有冇人打緊wl

Ut coins PS4
Tg係 utboy321

包皮食hawk啦，唔洗食hunter
你覺得佢已經夠快嘅食finisher都可以

每項能力最多得99 差果少少速度唔會差得遠

打ONLINE好撚多鳩野
尤其LAG機 DTIMING 成日柒

頭先踢咗埸lag到仆街
每2秒轉一次

打緊 有D LAG

DR啦
SB星期六日要追好多場
唔追頂盡得E2

我隻sane都係食finisher 反正速度夠 有96

想重貨入多仔隻GK唔知有無人同路

打online o的傳波成日lag 攪到有時個龍detect之前個動作放個波比對手...

幾多入？

1 右閘換華西
2攻中換大力神
3賣迪基亞 前面換美羊或阿古路

邊個好 求指教

換右閘喇

得閒到

otw anderson for sure la
有排爆發

拿玻里 幾內亞 cm
350-400 晏就些左轉
600-700走
多仔隻我諗可以多100

其實一出sbc就起碼上3000
但平時短炒的話 1800以下入一隻執500唔難

其實otw逢星期幾知升唔升數值

每個月加兩點

好多bot都係會咁搶 因為拎住84戈堆做sbc實升硬
如果夏世三10月potm 我估kompany 一定升 呢家咁平

應該都換比比鳥，但出波真係廢到一個點...之後呢？

用自動換人有個問題

例如人地中場推緊 我用防中追
人地去到禁區頂自動幫我轉左中堅
就變左控隻中堅退後 反應唔切

點搞

12: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員（球員A）今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
屌 你見到果啲黑卡 有金邊果啲叫inform卡，if卡數值定死左，就算佢之後再有好表現，都係會再出一張新卡。你成張黑色果啲叫otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，咁你就唔洗次次都要買新卡囉，咁依家你隻bruma都未撚inform過，咁你張黑卡又點撚樣加能力姐 明唔撚明呀 臭雞

難在 1800下搶到

唔明，點解世三potm 會公司佬升

Bid其實唔難 每日總有d時間低水
而且84量大 又比起85 87易炒

尋日我見ccc尼俾班bot搶緊1700
頭先食飯好似見佢地搶緊2000

手動換 自動換呢樣係缺點

做哂啲sbc冇得抽野

自動換唔係因為會掂到個波先自動轉咩?

比利時+英超+高rating

但你點sort出黎，就咁gold screen84＋都有排

轉手動轉人囉

頭先先千二買左喎

gold upgrade唔會完

較淨係高波先幫你轉，d pro player都係咁

因為做世三sbc 肯定成隊rating 84 85 86 之類
kompany 走唔甩 舊年隻世三90 都係要84
今年91 92 走唔甩

抵做？

琴日俾我用4300 snipe左隻ucl arnold

屌買定先

唔抵呀

我有廿隻 6500-7000 入落

屌佢EA 2日都無SB 更新比我原本傑1搞到係咁跌

想問下 高華錫 佐真奴 fred 邊隻好用
Fred好似唔值呢個價
想打 433/4231(2) 另外兩隻中場係 mk同ndidi
定係買多隻防中比較好
求指教

舊年既世三 rating 要84 / 83 / 84/ 85
今年我估仲難同貴
btw

有咩要汁？ 想買david silva 代 lingard ，有冇食評?

咁如果我個龍食咗盾，可唔可以食牆去cover之前張卡？

我驚食咗就冇得改

Ea 今年真係好on9
Bid 左一百張貨左右，就ban 左我bid, 係咁話我bid 價發生錯誤

食幾撚多次都得～

年年都會

有幾次望撚住張平野比人bid撚走

係咪冇得淨係search數值

比利時人
通常potm 不外乎係母會 國家 球會
即係你而家lucas moura咁
然後要你夠rating
咁要夠rating就自然需要到高rating卡

david silva 好好多

教下路點做lucas?? futbin 果啲炒到天價
有無tips. 大概幾錢???

公司佬年年都用硬架啦 曼城球員做potm 公司佬都會出場

已經升緊
賣咗幾張賺幾千

83 84之後大把SBC要用啦

用落if reus 感覺同dybala 完全一樣

報到 尋日先開始玩
上年等到black friday先課
想追進度課邊個promo pack好？

個陣仲可以點執⋯
儲緊錢買安

Mm難度唔會好高 比較易蟹 有得賺就好走

打sb嗰陣d電腦成日出一招
本身迎波但係轉個身先再拎返個波
有冇巴打知嗰招要點出

貼波前 R1 漏波?

接波

9400 9800入左 2隻公司佬

有無巴打有if neto食評？

係依招 唔該巴打

之前7000

STRONG HOLD到50000!!!
入左十幾隻

個4個西班牙人可以換走曬佢

IF M子有冇食評 ？

kane有冇食評。儲緊錢買

窮撚 唔知換咩好

雷c好唔好用?

高華錫好用？

好用到爆

都好用 不過好快冇氣

Ok 儲錢買隻先

新玩
我見D人話買400包黎轉售
唔課金係唔係咁賺錢最好?

陣間唔出世三potm

有5k coin 可以點起機

課800蚊

又夠鐘掃Bonaventura
1100-1300掃左50隻

德甲真係少人到

一直冇課 靠慢慢碌下碌下上到50萬 好感動唔捨得用

好彩晏就買左幾隻黎做LUCAS
家陣買成本又貴左

thx。

屌點解啲價可以起跌得咁快

韋利安凌晨嗰價平成$6000，而家買要4皮，仲要張張都係

乜卡都有分時段㗎咩

巴打想問下佢黑左即係點？我見佢同其他唔同色
佢4場之後係唔係要同佢用contract ?

手痕用電話課左4600point 個apps仲未有

ALL IN 200K公司佬 等收成

WL一開頭贏2:0
中段自己失誤比人入返球
最後5mins不停交失波
比人追返2:3
有一球仲要係個龍撲完波,個波係身後然後返去執波時自己踢左個波入龍

如果入公司佬 等到幾時放

出世三果陣先放

租卡黎 玩完4場就冇 續唔到約的

strong hold

lucas個sbc任 有冇得平少少方法過

中左muller 放唔放好

真心可以QS

或者等到佢inform拎個卡面黎打下丁

未做過 但係有35000錢 打多幾場都4萬幾

個幾2個禮拜都等，勁
用黎炒廢金去到出potm之前應該已經600k

今集尾段冇氣果個影響好大
但你個龍門就應該唔關事

每日晏晝bid 一堆 等晏d放 每日最少20-30k

無咁得閒炒廢金啦
參與下炸

咁得閒 炒真錢果d好過啦

洗鬼係到妹一妹下先得20-30k咩....

勞工黎

正今晚又可以爆下粗 4個幾月無俾WL折磨過

今年未適應射波 應該G3都有難度

呢個真

我冇睇到futbin 憑自己

續個買又要刷chem
晒錢晒時間

你今年開個頭咁靚，咩都gur番哂啦

頭先出左三隻3200

Weekend league啲對手係咪好多土豪

正

我都係收工搭車 得閒先㩒下

上fut睇一定炒價啦 自己砌都唔太難 可能你本身夠貨差唔遠呢

邊啲好掃??

要一隻一隻慢慢找

意甲
簡希古恩定伊卡迪好
有無巴打推薦？

希古恩 伊卡不了

打DR都成日一晚好撚勁 一晚輸到灰

轉左打法就個gameplay 睇下week 1 衰成點先

認真 文迪蘇傑 勁過晒 最新神鋒

如果你要參考futbin, 搵佢有咩連到黃色線 邊啲綠色 係自己隊波睇下搵唔搵到球員砌 冇先買

丙朗

岩岩一Search搵到隻Buy out 1000

uefa rare係咪全部炒到10K張

巴神都好好用

who

點解已進行的比賽去到10都冇loyalty 個點

佢應該係話文迪蘇傑勁過晒希古恩 伊卡迪
係最新神鋒

因為佢唔想留你球隊

意思係文素基治係神鋒

文素基治仲勁

英超邊個龍好用 除左degea
同埋st揀vardy夠唔夠用？
budget 100k

對高手隨時出奇制勝

你識斬波就有機

練好防守 死球 反擊 出波

曼朱基奇

升級左個平民意甲陣
順手同大家分享下

想求教一下點炒卡 玩左咁多集都無研究過

真呀 4x場入左3x球 仲有咸錫都好勁

咁撚型 我今年暫時意甲多多指教

呢隻mendy會唔會勁得有d過份

SON真係窮撚恩物
勁撚到

普金hamsik or SMS 點揀好

diu 個升級黃金pack抽到navas
玩英超冇撚用

意甲性價比高 好用過英人 但平勁多
有無人分享下大巴拿點用？
上集有 但唔識用

個問題係前場
好用既極少
Dybala level既人勁貴

89波歷克賣定用好

但係打division rival平均一日打4-5場，可以拎到啲咩reward? 自問技術好廢未打過online

上年一直有用dybala
主要係全能
同埋左腳大位遠射準

唔課可以用到完game

金章安同POTM lucas點揀

我都係意甲打433

點解呢隻咁值錢？

用緊verdi 好好用 弱版美斯
比列錫都唔錯呀

真係唔識用
人地用就屈機
自己用就

push

verdi勁？

其實p4 patch 幾撚時出，係禁區內完全射唔撚到波，一時正常，一時自動撻q，完全用唔撚到timed shooting

英超龍不外乎艾利臣 羅里斯
前鋒用拿卡夠做

Bonaventura

勁
我買左古亞達度 依家都唔用
用返verdi

射唔撚到波咁緊要

Fred真心好用

其實綠線同橙線相差幾大

Chem100黎計

冇分別，100chem就得
只係綠線可以抵銷一條紅線咁解

要黎做sbc

意甲lb唔用sandro
一落就落到dalbert

連登答案：你廢姐，其他人咪又係咁玩

10k買左張ucl rare做任點知最靚得隻can

高拉洛夫
列卡度洛迪古斯？

咁on9
Untrade都做得架喎

pace唔過80點打wl

我用高拉

本身都好撚好用 有用佢普金 今集身位高度係皇道

到wl就高度+pace

一入多過1隻既人佢就成日逼你收左佢, 一係就搞到你冇得一次過relist all 有冇咩方法

唔係真係有個BUG咩

untrade冇rare

意甲貴野 除左 牙朗 大部份都玩過

ucl rare係咪全部炒到10K張

戰術你點set

高拉洛夫平靚正喎 又幾好用

Agger 出波又靚

換sissoko有咩好選擇

屌 唔係夠2000直接可以參加WL?
仲要手動接?
今個星期無得打...

食shadow都幫唔到幾多

412122 死尻彈 控球

今集打呢個陣唔會太窄咩?
中間仲塞車過上集...

雙前梅頓c?

咩事打DR 都會1打2

睇gameplay 中唔中鉛 唔中個期彈到快過火箭 除非高手先補到位守 咁無計

屌 無得打WL

用過ok 但玩緊if insigne 其實差唔多

psg件jordan波衫下下5000都有人秒

有無咁多籃波玩具撚

上年用41212
今年轉左433
真係好窄

85 數值點解 熱刺果個差咁遠？

先用412122 攻唔入轉 433 or 4222

4231，4411都勁
442都ok
唔用412122啦今集

想請教一下手持60k
想買隻英超CAM
Alli定David Silva好用d?
定有更好選擇？
謝謝各位

WL中鉛既時間會超過一半 41212 比較易搵人交搵空位 唔中鉛既情況 433 拉邊係好d

打wl lag到仆街 傳俾龍門㩒極制都冇反應跟住俾對面前鋒搶咗射空龍

442 4411 最平衡 次選推介

412122係比較少用腦既陣 對於打幾十場同埋咁夜打既我 係有幫助

一拉邊就忍唔住skill move 贏多場輸少場就係個下

442 今集幾好用
我開頭用412122，中間果兩隻CM經常都拉到勁邊拎波 同442冇分別咁

benedetto 5* weakfoot

有冇kane食評

Dybala

文尼個價企到咁硬 幾時跌價

基本上Black Friday前都唔會點跌

點撚打dr呀
lag到仆街

RW 馬列斯值唔值50k？
定係willian好啲？

cdm ndidi上一級有咩人揀？

Lag輸左五場啦

用過mahrez一般般
速度太慢

仲DR，WL啦
WL會順好多

夜d無咁lag 或者你輸到一個量就會超順 個一刻要好好把握 因為你會覺得自己變左世界top 100

用過佢同84anderson都係差唔多
唔知放邊隻好

Handicap 好

我個陣

自問打online應該上唔到d4以上

其實計一計，一星期打30場左右sb上到elite2以上，佢個獎勵其實好似好過d5/d6 rank2-3 嘅reward

我係咪應該打sb算？

咁rw擺邊個好
用緊bernando silva咋

星期六日 朝早下晏盡量唔好打WL

課金隊 或者 一般技術唔差既 出晒黎

sb 好悶

入貨啦喂

今集係咪話輸開嘅話會match返啲輸開嘅人?
連勝match連勝咁樣?

沙基利裝catalyst 好勁

想問有咩可以汁？

換icon

大家用咩球場

個人覺得3個攻中嗰個4231都幾好用
之前一直用開4411，諗住試吓新嘢，暫時感覺唔錯

但以獎勵嚟計係咪sb好？

WL最好

唔會攻擊點少咩

蟹完一批

買左咩

1700入 蟹到我切柒呀!

法國撚st if ben yedder暫時係咪已經可以畢業 唔計icon
基沙文能力高d但3星weakfoot

淨係sb同dr計，weekend打唔到咁多

波圖 賓菲cm

真心，文迪蘇傑勁好用，雖然速度唔快，勝在有身位又高，斬波入去同角球勁搵準佢黎傳超易入，最勁打dr一場入6球

睇你點睇
打機為開心啫, 你覺得獎勵>過程咪SB
就算DR好似你咁講計落冇咁抵, 但玩嘅過程差太遠, 我會寧願DR+WL, 享受下同真人打好過

睇自己打法啦 4231 都係尻彈恩物

但對強陣高手 就會幾吃力 除非實力牌面相約

佢張普金好好用
可惜我轉左西甲如果唔係實買佢張黑卡

後備照用啦 對超班高手一大殺著

食chem變90strength

屌你老母 打wl贏緊兩場都斷左

Server爆炸？

打WL 如果輸緊2:0人地斷線好似計自己WIN?

用過ucl 沙短 個人寧願用番Adama

好似連無打過

搞到我依家好依賴兩邊斬波同角球 入波率太高，背住籠都倒掛射入

打左5場WL已經輸左4場
有2場3:3同4:4打到12碼都輸哂

其實太op new patch 會搞頭鎚 覺得

英超平價中場好多人揀 唔知點揀
Henderson, Seri, Wijnaldum, Kovacic, Jorginho, Hehe, Keita, Ox
大家會點揀

同埋Fred Fabinho Fernandinho 大家又點排

仲幻想有WL 會無DR 仲慘撚過40場WL

EA係無死錯人

打燒味 真係好悶

今集暫時冇試過燒味
9成入波都係靠燙射

sb唔係每日4埸咩

星期六日隔幾個鐘又有update

星期6日會多d

cls 咁咪打到嘔
傑1係咪好難上

文迪蘇傑淨係倒掛都入左幾球
踢三十幾場入四十幾球

巴神都ok 我意甲加意大利

最好喺web/app買
用bid, 唔好buynow就可以留喺transfer target
但記住唔好手痕禁入去

大家覺得咩陣好用？

終於開到隻好d
btw想問下sane有無得walk out ，女朋友多手skip 左

Wl好撚lag見到對手都lag真係好撚難玩

已經禁左....未到用到app...

唔小心qs會點

belotti 1500內買到 窮撚必用意假神鋒

屌 WL原來人地斷線唔計自己贏

我之前係Belotti+文仔
Belotti好似仲要5星Weak foot

人地用no loss glitch應該

花式曬卡+曬有女朋友

好後悔答你問題, fuck you

佢贏緊我2:0 WO

咁唔知了

唔好呀，我黑足咁多包 你都好快會中好野！

和, 輸緊人地走 = 重打
贏緊人地走 = 贏

屌死佢

一斷佢話咩審核賽果
之後我輸2:0

屌佢老母都算

之後直接計我輸唔比我打埋

我打rival 見過

計我輸

cam 法比轉erikson好？
定係用firmino打cam

迪馬利亞好唔好留黎做之後啲sbc

無人要

巴打有料

唔等錢使就留啦，呢D家陣都係賣得4,5千

Begovic仲有冇上集咁勁？

今年wl都有紅卡?

就係見咁撚cheap冇謂放

想問下 ip 有咩apps 睇data 睇市好用

冇

點解draxler可以賣唔出

你估有無得升呀拿

其實喺app store search下fut都有
或者你睇返po頭啲link, 都會搵到

遲下會既應該
今年好似冇左d icon sbc托住呢d高rating人個價所以先咁

之後sbc要迪馬利亞咪升
真心唔識

知唔知幾時仲會有happy hour?

因為真係好撚廢

英超隊冇右閘 做個ucl untrade sbc居然開隻脆皮比我

呢啲大熱門球員基本上唔會升好多

下星期等SB派埋獎品就可以做Lucas SBC了

wl贏咗dr都有分？

1500掃左20隻bonaventura,stronghold到米蘭打吡希望賺返筆

掛緊3k
入左2隻only

請問下各位可以點upgrade?
強化中場？ 買fabinho?
前鋒有咩好選擇 係咪都係vardy/laca?
求指教

我本身有d卡用左2萬做完，做完送果d包中左隻Dybala

martial 同 rashford 邊隻好用d

Strong hold輸晒時間值

其實日日都有d 750-900入， 1200-1500 放 buy now
密密襟好過存貨係倉

新手一問 想問otw係有咩抽 入咗$200試抽

砌完隊波(叫滿意)得番4萬
求最低成本教學

lopes抵唔抵入貨

Martial

最貴都係英超11人，本身有貨咪慳左係果度，其實3個d卡都唔貴

點解玩完2000分無得入wl?

Wl無左個箭咀射12碼 射失兩球

是但用1隻都好過隻法比啦 便便地就 if施格臣 alli 貴d咪你講既費明奴

中咗咪知

要redeem

打完wl
freeze 左係完場嗰度
唔敢熄機

真心fabinho只係傳波好過ndidi
但貴好多

無咁多時間玩

新手想問下sbc 果個 champion will rise 抵唔抵做
14k 俾mega pack

其實mega pack俾幾多先叫抵？

即係sbc出 依隻就會係咁升？唔係成隊既球員都升架咩？

真阿留名

正常應該好少要14K砌架WO

費蘭癲奴呢？見佢都好貴
中場好似無咩選擇了

中好野個陣咪抵

利申唔做

咁佢數值比較高又係rare,所以做sbc一定有用

冇用過

咁依場出唔出sbc係咪真係靠估

我上futbin睇答案咋
課左deluxe pack 送果30包 得張垃圾ozil咩都無
抽到灰

Sancho即刻貴一貴

mm出埋d垃圾包
真係好難有動力做

得閒篤下手機就掃貨 mark高少少又再賣
次次work

mega pack / rare mega pack 都好伏
全player先做啦
利申 做左得隻80沙高

我prime gold player都會做嘅

撚知咩 有無得補翻

你自己本身有D人架嘛

打緊個d咪知

WL打到好攰好絕望
銀3開始有既球員挑選物品係咪紅卡?

收到
其實係咪rare gold 82以上見到700-900 買實無死？

今集好似冇紅卡

我就乜7 SBC都會做
但好多時用自己球員所以無咩洗費

上futbin睇下邊幾張最熱門要用

本身賣到錢...

跟咗巴打

好似我咁無中過賣到錢既野
次次都唔洗點買人就搞掂sbc

本身果D立立雜雜幾千銀 又要時間賣

不如賭一賭

就算柒 果D柒頭皮都可以賣

其實= 少成本賭博

同埋基本上D 之後出果D SBC

都無HYBRID NATION LEAGUE 果D咁難做

好多SOLUTION都做到

有冇人用4222 對電腦打傳奇級都係無腦過
兩隻cam 好易拉空位 簡單防守見波就清冇乜壓力

本身就係靠個幾千蚊買人

而家仲可以700入wor

有咩西甲LB同CB好用？

有隻2萬bin緊孫興慜

施華好癲
同埋美羊超好用

一樣乜7 sbc都做
無咩興趣炒卡

跟先

美羊真係好好用

條中場可以換咩
一撞就收皮

大家幾多入

650

無人試過咁？

ndidi

依隻有咩特別？

好多400 450入到波

係咪打哂4場傳奇都係咁先 有時頭2場會易d 後2場比佢屈返機

英超下遊11人ok ??

Mega pack中得隻Stindl

重值唔值得入if hernandez定有其他選擇 英超有無平價st cdm同gk推介 有110k

if hernandez 真係強，夠快

正式宣布 Pickford勁過Ddg
你老尾打WL場場單刀遠射都封哂
未試過單刀咁無信心

我都650

巴咩陣

好好用
Kepa

550入到好多

幾時放到，其實我唔明呢隻點解升

點解你post西甲但問英超

我有無眼花 9800???

英超係另外問 有隊垃圾英文互換打電腦

想知點解會入呢隻 你地覺得最高幾錢入會好D

嬲得制買左隻黎虐待對手

換成隊意甲啦

Azp換左otw papa

同問 入咗十隻

我覺得Pickford勁過navas

想問吓各位大神
如果課2k左右
我應該直接買coins 定抽pack?

一定係coin

幾時都係coin抵

多數出

放cm位定轉陣

原來今集有魯爾⋯好撚想要

咁多人玩英超

唔該樓上2位大神

Mk cam都唔錯 施華偏出控波多

唔撚係呀

投資涉及風險

發覺我用啲overall低既人重順手過高overall既人

有無巴打試過無啦啦bid唔到人？？

施華今集番生？ 勁係邊

以為打完2000就有

呢包野痴線

有冇人用過中田英壽
最平唔駛300k

最盡600 入左5隻

應該唔會既

痴撚線wl 銅三一場都贏唔到，12碼唔入，空龍唔入，打5場入得3粒波

mo la 下星期吧

因為最初叫人買果位巴打350入手，你地全部700-900接貨

我450入嫁ja

捱多幾場就會連勝

我賣 2000$ = 125萬
加我telegram:WKL1410

bid太多會soft ban

會大約ban幾耐

召喚返個位巴打出黎啦

今晚咪知會唔會升囉 有錢齊齊搵啫
投資炒卡不嬲有風險 最多咪原價放

晚晚都有野撚

唔定
一個鐘到幾個鐘都會

買左一大手 之後叫人接貨

炒卡話咁易

等下啦 多數都係10:00 - 01:00 呢個時間最多人接貨

我平時都係中午個時bid 7-80隻人呢個時間放

Ut有無開telegram group?

唔通一入即升咩 尋日跟嗰位巴打就賺咗唔少
依家先入咗一陣就屌哂鬼咁

點解會係呢個時候 鬼佬起身？

召喚9999999巴打

幾千姐, 最多咪冇左

唔係屌嘅
想知點解嘛

嗰位巴打尋日先講咗幾次啦
等下啦11/12點就升上去 最多咪原價跌稅錢

呢個我都答你唔到 因為我平時放卡呢個時間係最好價 可能真係鬼佬起身多人要貨

我試過bam一日transfer market

其實炒卡緊係炒rare卡，quick sell都無咁傷

我無ban market 只係bid唔到野 但buy now 到

同埋放卡都要探下路

好坦白 要炒緊係炒英超 D價點都唔跌得去邊

4-5百蚊入點跌都唔傷啦

炒普金non rare只會300入，350都唔考慮

但係好賺個d普金你唔會350入到貨 除非突然撞正SBC

今晚宜放人？WL開始咗

卡並唔係咁炒既

WL啲對手有無啲係好廢
有無巴打講下

今集前鋒係咪擺柱好
斬中咁惡

呢個一定啦 賺到咪係 細有細賺啫有咩所謂

真係好想知點解電腦會散步防守.... 下下都係行點守

琴日抽中jonas 2000buy now比人秒咗

有呀，有場炒9球都唔走

收ps4 coin

你地真係唔怕ban?

WL要夠2000分先玩得?

係，記得要redeem

對親都豪華陣
但對過對無技術 剩係燒味

今年唔知有冇巴打開

利申上年開過 admin

得93分....

有隊chem都未搞清楚
送死feel

13場輸左9場

英超最佳世三 laca Sterling Boly 施古臣 麥迪臣

今集好考耐性 慢慢猜一定有機會

ＷＬ ＬＡＧ下ＬＡＧ下咁，好撚閪

Zaha幾好用

回傳仲會迫甩到

第二場打到想爆粗 20分鐘領先2-0 開始越黎越button delay 中鉛

守到勁辛苦

dllm EA

打完一場WL 拎金幣果度有個咩400 DR分數係咩黎

400 一場 打晒都12000幫補下打少d呢d閪game

講緊閒日DR

sane 好好用

岩呀用左佢成百場 表現好好 係右腳差d

唔夠時間 最快依家做邊隻scb抵屌

Sbc

好撚難打啊wl

vardy真係勁過莫拉達好多
件垃圾又跑唔郁又撞唔到射又屎啲企位又7

有冇人連唔到ea?

連唔到

WL 比人炒6球, 之後到自己炒番人

場場都係咁

要你嬴果陣, 真係點射都入

做曬啲sbc抽到隻otw Fred
追咗咁耐po有人話好用有人話放
都唔知點好

知唔知幾時又有happy hour?

Otw就放啦 佢應該冇咩機會出黑卡

而開game既就連唔到？ 我見幾個都打緊wl了

3戰2勝

領先中鉛問題仍然嚴重

個個都老江湖

一個課金新手都遇唔到

有bot掃緊波圖隻防中
放上去一秒即買

咁廢但D人又打到2000分

連得番.但loading 好耐

多勞多得

你知得太遲

Wl連輸3場 第四場終於贏 點知完場禁出去當輸
4連敗ea

對親d英超隊55波都輸

無知一問
點解用app 佢一直話disconnected

一場嬴先加得65分 有排先夠2000分

高div會多分d

不要再說了

夠奴就儲到

屌 有冇人係咁斷線

岩岩踢過隊比佢領先2:0
我cup佢6:2就走左場

Lag 到癲

瘋狂斷線 load極load唔到

Lag 到。。

R2都戇撚鳩 人地就護得住個波 自己就一拍就甩

收左皮

今星期唔夠分仲可以儲住先咁正

有 贏輸都好 完場都話我走場
下場入game仲比EA警告我走場會減少比賽coins

比我屌完即刻戴帽lol

知邊個啦

個server仲柒過上年

唔係6個咩

仲神早放左丁力

想問fut點解 penalty 個箭咀冇左。有冇得show番出黎。

Champion will rise Sbc 一野中包皮

Auba 11場 24g 3a
Silva 11場 5g 12a

新手一問 kick off mode係咪冇得同fd連機玩

Mk仔47場 31g 28a

禁錯制梗係護唔到波啦

其實個個都可以投票.....

連登仔一齊投一個啦

打錯 L2

Mk仔後上 反擊快d
Silva cool波比波好d 但無mk咁快

終於知抽pack有無walkout點睇 ，有walkout嘅話下面個圓圈會黑左一下先發光，無就直接發光

Mendy好快無氣
依方面m朗好好多

美羊入到禁區起腳入硬咁濟 好撚勁

一開始下面圓形全黑 = 無walkout
一開始下面圓形有灰字 = 有walkout

有冇兄弟識用梅拿教下小弟
現實幾鍾意但打機唔識用

屌原來夠2000分仲要拎入場券
而家要等下星期先有得玩

我屌 返到屋企以為有得打WL 而家又要下星期先有得打...... 佢邊有講要redeem阿

啱

一樣 垃圾ea

#me too 點解佢唔幫我自己redeem

Ea食撚屎

唔係個個夠分都等於今個星期有時間打WL
等有D人可以打完2000分先再搵一個星期六日得閒D先換卷

好奇一問 今集pc同ps4可以聯機玩未?

WL開唔到場
一開就彈UT

好on9 頭先單刀跑到入禁區跟住斷腳

Sterling都想要

仲有300k可以點砌
定係砌多隊輪換

點解用app有d人放唔到
佢話disconnected ，有冇巴打可以教下我

換後防啦
Benjamin Mendy / umtiti / 黑卡Lucas Hernandez
龍門用lloris? or唔換住都得

btw防中可以用干度比亞

奶野 今朝入個批貨蟹左

可能係server 柒下柒下
Ps4都係咁斷線

屌打wl 12碼最後贏撚咗之後一直load唔到斷咗線當我輸

但有d人又放到喎
係某幾個人放唔到

你地係咪都係用sbc個golden upgrade?

換過 但我覺佢成日走好前 搞到後防空晒
唔該巴打

out 賓周
入Mendy Lala Kondogbia

可能因為干度比亞係H/M
一係用馬神?

打dr打到好撚躁，對面隊隊課金隊，一係就勁撚到癲。點解無玩兩日差咁遠，同埋d5算係電腦邊個lv

我都係 打一陣就彈
唔知點打

一領先個gameplay d柒味出晒黎 五場老早領先 三場俾人反級

DR真係甚少咁既情況

入咗批咩

我個 friend 買完唔夠一日俾 EA 清左 account
今年捉得好嚴

屌我隊野平民隊82分，遇親個撚個84up，場場俾人反cup炆撚到，啱啱贏撚咗就斷線

勁

DLLM WL單刀狂炒 好緊張
好多波自己處理得差輸

12碼唔識射DLLM

太耐無打fifa 依家上網同人打 10輸9
有無巴打詳細教下 點防守
其實係咪唔洗長禁x 仲有L2 ,R1 係幾時先禁

打單前？

係,一領先2粒對面一定秒GOAL

而家呢個陣，中左Sane 應該轉咩陣好，無RM 同有好多cam唔知點好

其實ddg係咪會勁過其他龍好多
隊波基本砌好但唔知應唔應該投資落龍門位

不如UT索性改名叫英超UT啦

英超邊隻cdm好？

點樣redeem

屌奶星，做完混合聯賽個sbc，開晒啲包連電視機都冇個，最貴嘅係gelson martins

有無咁嚴重呀領先既handicap

自己就下下拖一拖上腳 對面就追債咁款

岩岩有場5:5

其實年年都係咁 所以英超d人先咁貴

potm 真係睇邊個粉絲多, 就邊個嬴

等同produce 101一樣黑暗

岩岩夠分QUALIFY 下次WL
咁而家打DR 係咪冇分

打左成晚先贏得一場wl 入硬既波冇球入

6場3W3L 全部lead住黎踢 慘撚個擔泥

英超兩翼有冇推介？
英超d翼好貴 隻隻都起碼30k
利申：得100k 想汁埋一個中堅同龍

其實心態都係問題
領先緊通常hea小小

中堅papa 1xk
Anderson 30k
龍ederson 30k

我都諗住買Papa
兩翼呢？巴打有冇推介？
利申：阿狗 前面拿卡 中場MK 奧燒 黑卡沙加

Anderson 82果張 左翼
右翼做Lucas sbc果張夠用啦

你條中場會唔會比人中出

巴西佬大家放左未，定再等高少少

老味 終於有大陸新手老早 rage quit

做30次得2隻walkout 蝕唒

WL 好好玩

暫時頂得住
中堅用屎東斯 歐聯Baily 救左好多獲
係連奴成日派膠

贏咪好玩lo 咪又係咁踢

今集速度慢，但傳波數值高果d 中場中好冇用，想入法比同馬達果d

103k入
射術一絕但係好撚慢轉身
Goal kick高波次次都set 到

咪2000分個格

易踢過d4

佢點過先 淘寶衰硬

sb 4萬6 唔知夠唔夠傑一
放假冇時間玩
有冇人記得上星期係幾多
但上星期好似好多人岩岩先有game
都可能唔準

中堅買papa啦

on9 wl
無啦啦disconnect計我輸

啱啱打隊宇宙隊輸3球追返
補時92分鐘人地角球隻包皮整個背龍車身窩利夾硬要我輸

Btw角球之前我隻阿奴頭鎚中內柱彈出

暫時5勝1負，可以預見黎緊要開始打icon 隊

上個星期40xxx 好似

連贏五場 連輸六場
係咩事

同問點解 12碼冇左條bar.之前dr 都有。。

可以執邊一兩個位先 thanks

wl 應該13戰12敗，正

個ser咁撚疾玩閪咩

勁到咁，可以代表香港打比賽

左翼啦

想問下可唔可以唔今個星期redeem wl住

可以

Thanks 巴打

犧牲咗UCL細緊換左金華拉提番黎

有冇巴打有WL每個月幾多wins派彩表or link

btw

洗唔洗轉陣 啲人仲可以點換

中返個尾彩

打wl同時會加埋Dr嘅分，你地唔係唔打嘛

Courtois 同 navas 邊個好啲?
thx

今日3場 關鍵 中眉底彈出
之後輸

成堆卡走出黎
跌都正常

睇價錢都知

5場win 3場，輸果兩場射門次數多對方成陪都輸，永遠都擦柱邊出界同比龍神救，玩到火。

依家courtois算唔算高價?

其實解UCL好啲定黃金升級好

有無人

其實你想點姐

無視佢啦 人地想曬下隻比利

個陣岩唔岩呢啲人 啲人洗唔洗換一換

換撚哂佢啦 咁撚7廢

[quote]
而家呢個陣，中左Sane 應該轉咩陣好，無RM 同有好多cam唔知點好 [quote]

轉sane 做cam會唔會好on9

Gundogan 5500 bid到真係好抵屌
好好用

一係你砌POTM LUCAS?

緊係UCL

暫時贏8輸1
wl好似仲易打過d4 rivals
希望有e3

打多10場8場你可能有另一睇法

撞到個柒頭上半場贏緊3:1
下半場一開波3:2
就56分鐘就後場猜波
最尾3:3

我隻sane 食deadeye 打CAM 幾勁 條友有重炮

Wl會打和？

見到有唔同既巴打話美羊同拿卡都好好用, 兩者邊隻會好啲?

其實我知之後會難打
上年試過10-0 之後得gold 1

想問有無ching用過baby Keane 打cdm

哥斯達好正 88mins 都仲有一半氣 撞開人地隻stones 入波

但我就會唔夠人, 我我cam

想問如果成隊西甲隊
但龍變祖記龍 chem 都100
會唔會成隊唔識走位

龍唔好玩啲咁嘅野

我兩個都用過 可能個人喜好問題
覺得Navas勁好多

個龍自身能力值應該會減

淨係個龍會唔識撲波姐放心
你夠勁封到人0射就得

明白 用翻82 卡斯那斯算
Ucl upgrade 一次都無靚嘢

勁個啲人去曬打wl, 而家打dr唔太難打
下個星期wl應該開始有養生黨夠資格入場畀老手456

打左幾廿場WL DR經驗
通常隊野愈勁
技術愈屎

用D 咩豬腦果D就好撚勁

用keane打防中
不如賣咗佢入簡迪

試下咪知
可能冇事

唔好啦 卡斯那斯有時叫極佢都唔執起個波
但成個禁區都係人

明明都係差唔多勝率同gameplay
wl輸波燥過dr好多

tripper 定比比好

我試過個龍傳波比中堅 個中堅會唔接 or 縮 / 遲幾拍

我係想叫你試下照用perin

你用咩陣

咩龍都會

唔明你講咩

咪用奧燒啦 轉兩翼

你呢個 我3隻cam 係 mk sane fred

你地講到咁 邊敢用

但我就會唔夠人, 我得cam sor

trippier 4700 比比要成6000幾所以都係用trippier

都開如覺佢唔太好用, 但身為阿狗

等多陣放哂啲巴西佬先

Otw Gelson Martins

Sbc出左

83同85

主玩馬體會 睇黎迫我整埋 Gelson Martins

個sbc有啲貴

幾多放, 一齊

只可以講唔吸引

我都玩西甲但個SBC好貴 條友又唔係成日有正選

新SBC要85， 唔係掛

83 84 85 升值

我都係跟大隊 唔係話今晚放㗎咩

好唔好做黎拎包

包皮比人完封 打SB ok DR 都係用返平民隊算

幾錢放

葡超人都係冇升到咁

個promotion pack係咪同琴日一樣

放棄 用oblak就唔洗煩 但呢條友唔太覺整100k+

貴咗 但唔知料有冇唔同到

今日全金 尋日有銀

砌隊會唔會仲貴過直接買佢張otw

Rating 85, 我正選都係得82

換咩人

張inform Maguire好雞肋 好大隻 高空波頂贏哂 但食完shadow都係慢到痴線

佢冇tradable既OTW架
EA特登整出黎托下高RATING人個市咁款

我用自己有嘅砌得83

有撚人做咩 85 cls

有無巴打睇西甲
現實係點樣

我個70幾隻carvalho

睇嚟放啲85出去大賺了

打西甲隊應唔應該做個otw sbc

點樣整走訓練物品，wl陣入面有訓練物品打唔到

50隻影帝小白伊拿拉同koke

btw 巴打如果你都係呢個陣咁佢咪唔岩位

仆街又課咗120蚊

82000隻otw都幾貴

唔岩位 但如果你睇番futbin 佢食左卡 打cam 個能力值係ok既
如果chem 夠我覺得可以接受

諗住開機打，點知部ps4壞9埋，白燈無畫面

入多2000$ 睇下抽幾多垃圾

屌你老母又5抽垃圾

發死你 KOKE上到8000幾

唔鬼整 藍色卡martins 令d

邊個好d

多謝上次叫入84個位巴打
入咗40隻carvalho

Gelson Martins今季係馬體會正選都冇 後備又冇乜機會出場 想整sbc嘅留意下

正想問 感激

得我地2丁友？

課咗320

有無人對戰lag到喊

抽rpomo pack咪算

等緊你地吹雞

唔知

仲有我

放？

中間巴西中超仔成日勁快無氣
換費特會唔會好用啲
同埋如果想upgrade馬迪普
又唔想咁貴去到雲迪克
換Azp會唔會 唔換仲好

加埋untrade

Raedyyyyy

我都有２０隻小白

費蘭甸奴好唔好用？
諗緊買唔買好

點解佢唔俾我list，話我error

William Carvalho升唔升到價

Btw

Go la

送OTW
會唔會送OTW牙朗？

可以出 不過成本3m

WL豬波燥到成隊波賣哂

但無得賣 真係好愛馬體會先會做我覺得 西甲RWRM 大吧選擇

gogogo

場場都臨完場輸

咁快俾人買？

淨係拎來搶波
帶波 傳波 射波都唔會用佢

你賣得太平

Gold players premium pack

已經max 左，仲有得高？

D 83 84 家下應該未到頂位

放哂

點解仲叫低，因為個新sbc?

出咗otw verdi未
見futbin new players有

入左Gabriel巴西老既巴打buy now500-600可以出
我就渣到佢地踢完黎緊場波

700入左10幾隻巴塞金卡
幾時放好

實會
你依家入幾隻屎波寧同stones la

Adan都抵

提提大家記得做 每周目標 今個星期有送一張OTW verdi

呢D卡唔只呢個價 有時你見個市無人放就知比人HOLD住
先兩日fred 藍卡 上限60k 無人放
呢個set高左了

老母尋日2萬幾買到

但出邊market 愈黎愈多仲要唔係max

我想問可唔可以登出我ea個ac? 想開個新

好彩有組意甲隊

我55k賣再54k入返

大家覺得varane一話if hernandez好啲？夾godin

冇意甲人

WL 一上到銀3之後連輸 頹撚到

50k入到

開個新pSn/刪舊嗰個

賣400k 10k=$18

今集電腦好撚難打

仲有隻借既c朗可以做任

手機app同ps4個market成撚日都勁慢

十二碼都唔撚識射 打到手掣都爆777

打人既十二碼啲力好難控制

用依隊為個金包好似好on9
ps 張ucl同navas係non trade